必須在立法會選舉 唾棄呢廿三隻白票撚

Sorry
減番呢3個抗爭代議士：

陳志全
朱凱迪
許智峯

比人搬曬出去啊
收皮啦